前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

唔好留到等班狗清，保持清醒，獨立思考

推

Tui

唔好你等我我等你喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

保持清醒，獨立思考

問題係叫人返去果啲，佢會唔放心唔睇住所有人走晒，到佢走左又有第二個搞事又麻撚煩，點都要有人睇住架

散水！散水！散水！

唔好喺馬路睇，上橋，就近老麥睇live

要俾依個msg仲留係度的人知

金鐘手足返緊屋企啦

勇武和理非都要識收放自如

勇武手足幫手一齊叫後排走

唔好捉鬼。同自己交代就夠。

謹記要獨立思考